[慎入多圖]瑞典首都 [伊斯蘭教徒] 司機撞入街上人群瘋狂碾壓 4死15傷

突發